金紫荊廣場遭塗鴉 升旗儀式取消

早上近8時，金紫荊廣場保安員發現金紫荊雕塑的圓形雲石座被畫上符號，兩支旗杆及旗杆底座同樣遭塗鴉，保安員隨即報警，同時以白色膠紙遮蓋及嘗試清洗符號。警方將案件列作刑事毁壞處理。

受事件影響，政府宣布暫停今早8時舉行的升旗儀式，以便進行維修工程。

手足勁揪